{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69777&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평화수목펜션"
    },
    "text": "このペンションは澄んだ渓谷の水が流れる所に位置しており、バーベキュー場、フットサル場など様々な付帯施設を備えています。 カップル、家族、団体客までご利用いただける様々な客室が用意されています。 清平自然休養林は車で9分、虎鳴湖は車で24分の距離に位置しています。 アチムゴヨ樹木園は車で30分の距離にあります。 入室時間は4時以降で、退室は22時以前です。 全客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 炊事道具や食器類も客室内に備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、その他の食べ物の調理も禁止されています。 このペンションにはフットサル場とバーベキュー施設があります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2~4人基準で一回当たり10,000ウォンでご用意しております。 最大人数超過および未成年者は入室できませんし、ペットの出入りおよび訪問客も許可されません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は許されず、紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ渓谷の水が流れる所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、フットサル場など様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "カップル、家族、団体客までご利用いただける様々な客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "清平自然休養林と虎鳴湖が近くにあります。また、アチムゴヨ樹木園も車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間や退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。炊事道具や食器類も客室内に備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはフットサル場とバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2~4人基準で一回当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室制限や禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過および未成年者は入室できませんし、ペットの出入りおよび訪問客も許可されません。火薬や爆竹などの使用も禁止されており、紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動するのでしょうか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 488
    }
}